﻿# Ejercicio 3

a. Cantidad y nombre  de las branches.
 Cantidad:1
 Nombre:master
    
b.Cantidad y nombre de las etiquetas.
 Cantidad de tag: 0
  	
c. Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits.

commit 9d80ed29045417a06aed8684a704f144a7136c97 (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
Author: Fernando Carvajal <fernandocarvajal18@gmail.com>
Date:   Fri Aug 24 18:59:14 2018 -0300

    Se agrega archivo datos.md a carpeta 18236041-4

commit 634afb8475627a1c72c517b83d42551c44223b04
Author: Fernando Carvajal <fernandocarvajal18@gmail.com>
Date:   Fri Aug 24 18:54:06 2018 -0300

    Se agrega archivo ejercicio3.md a carpeta 18236041-4

commit 558318e0a0b3eddf462b95a113b5a8d0efdba72a
Merge: 0868f91 ea9092c
Author: Fernando Carvajal <fernandocarvajal18@gmail.com>
Date:   Fri Aug 24 18:15:40 2018 -0300

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-3



 
  
